［真心實驗非膠］口罩配合豬嘴使用

最近太多時間係屋企屎忽痕試下啲戇鳩野
唔講咁多去圖先

比起就咁戴口罩豬咀兩邊唔會漏氣飛沫只可以喺嗰兩個口罩嘅窿穿過，隨時更保障大家
一個口罩可以用3次，試多幾次剪到啱啱好一個罩應該用到4-5次
如果我得返幾個口罩又無辦法搵多幾個，我真係會咁做，希望唔會有依一日，但真係咁做時唔好過黎相認

大家點睇

想試好耐，依排終於有時間

真心覺得無乜破綻

有冇人知咁剪開個口罩影唔影響佢啲function

仆街邊個負皮

樓主好聰明
今屆諾貝爾醫學獎仲唔係你攞硬

我相信如果到口罩短缺到仆街嘅時候，大家會發現我用心良苦

咁不如戴水桶仲好

又好似有啲道理

真心討論下得唔得先巴打

水桶無口罩filter又唔舒服，啲飛沫要入都係入到

仆街你係真心定串緊

幾有創意wor
推到專家出黎verify

我唔係講笑架屌你地，我真心諗唔到有問題先po上黎睇下大家點睇

負皮嘅人講下有咩問題除左on9

可唔可以試埋剪兩個圓型塞鼻哥窿

點解唔直接上p100 7093，反正都係要消毒外殼

認同嘅人save定依個post，日後隨時拎黎救世界

$

1盒口罩用到450日既方法

上面個方法 d布料由面罩 lock實
好過你用膠紙痴

最低成本 應該拎2L膠樽改
樽口改做出入氣位
有埋face shield

單嘴咪仲省多塊

好明顯我依個可行好多，仲要遮埋個咀，仲要講到野，豬咀係最好選擇

達爾獎就有佢份

仆街俾人講左先
我就係知有同路人識野，依啲就係未雨綢繆，依家笑我地戇鳩唔緊要